[網絡安全]VPN - windscribe - free 10GB up

近排試用緊windscribe FREE

1.platform client 算多(ANDDROID/IOS, WIN/MAC/LINUX ETC)
2.非中國企業持有VPN、其他POST有講但我唔識肯定、加拿大野、五眼聯盟、唔留LOGGING ETC....參考1年前文、有興趣可研究下()
3. free、
4. 有HK SERVER(其實應該揀外國SERVER??雖然FREE揀的唔多)
5.唔快唔慢load 到野、冇用過其他不作比較

有興趣試下、但提醒
1. 佢係電郵FIX ACCOUNT、有須要人士、請慎選/開個收SPAM的EMAIL、
2. 我純粹用家、網絡智識唔係專家、有勞高手指點。
3. data GB 夠一般SMARTPHONE 用
4. 確認電郵變10GB

希望幫到下手、多謝各位。

想安全唔好信任何VPN，用Tor

順便回帶下

[url][網絡安全]VPN - windscribe - free 10GB up

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

巴打你似係好努力試緊係咪真係無上限

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2019/12/6 20:16

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號二十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

推 coupon仲用到